【Goodbye Iwobi & Welcome Tierney】阿仙奴19-20球迷吹水區 MLV

雲加

真阿走哂了...

傷

Thank you Iwobi

推依個？

禾比

Opened lah

7

bye Iwobi

三個post

無人理 Tierney

thanks

Thanks for the memories

推呢個

1004

2&B

好撚Sad

禾b
點解我會咁唔開心

推邊個？

推你

吉祥物黑氣石898

外國d fans 咁開心既

禾B走又冇人頂返左翼點開心 仲要條仆街柒頭垃圾臭閪走場狗未走

拿水左翼？

唉 鬧佢嗰時咁開心 而家走又唔捨得

翼係咪俾坦踢呀打算

無晒真阿了

Nelson saka mk做後備左翼 得nelson有d期望 明明iwobi先算一個合格後備 正前又係無後備 姐係黎緊用撚死一班人 又係傷撚曬就收皮

恨鐵不成鋼呀

阿叔

禾b firm走？

我都係

Saka高潛過Nelson

睇佢愛華頓同禾比傾唔傾得掂份約

Luiz 俾阿布買起咗？

佢入第一球就係對愛華頓

唔識笑

完全冇唔捨得 走得好

With Iwobi gone, January really opens up up the possibility for Wilfried Zaha, who apparently is refusing to train. #afc

好唔開心

Everton交左form
禾b del晒相

自己青訓系統上到一隊其實唔易
就黎成隊波搵個係球隊踢得耐D都冇

Captain

d圖見到都想咸

哭了

iwobi其實係越黎越廢 第一季都叫好少少

willock借走咗？

未來隊長

想喊

無得睇禾b 攤開隻手9下 9下 cut in 射波了

世界末日啦

第一季升上黎同埋上一季季初

個件係賓菲加willock

點解要走 唔夠翼都走 正前冇左N30 揾邊個做後備forward 完全諗唔明 點解最尾要放走咁多人

但佢自己之前都講過冇位比佢打就走

反b黨戰勝歸來！

Kieran Tierney: “I got told at seven o’clock last night I had to be at the airport in an hour, so I had to go quickly. I was actually down the park with my friends training. They play with their local team so I was down watching them & I got a phone call that I needed to go.”

個樣好唔情願

Nelson未成氣候
Saka更加唔洗講
禾比無埋靠佢兩個唔似掂

果陣日日屌唔想見到iwobi 有40m 收返都唔知sad 咩 根本條友勁廢 翼黎講 入得幾球

雖然佢行開on9路線，但有啲唔捨得

古天奴

唔係
我第一眼都睇錯
借去西布朗係Chris Willock,之前阿狗放左佢去賓菲加
Joe Willock仲喺度

阿哥

睇黎都係 Xhaka Captain...
希望又可以盡快賣隊長

3兄都差唔多樣，有件嚮曼狗

因為有價就賣

推邊個post?

已經掛住禾比了

Thanks for the memories, @kierantierney1 6⃣3⃣

Good luck at @Arsenal, KT 🍀

Nelson 球皇片好J

deadline day真係好正

認同 iwobi比起nelson起馬真係踢過咁耐英超 nelson都未完全踢過

Skysports P圖改 都未官宣

沒有禾比的第一天

岩岩有人話義禾對強隊hold到個波，想問下個成功率有幾高我剩係記得對鏝義禾係後場想過人又過唔撚到比人一下閘左仲要即刻輸埋

一早有呢40m夠唔夠轟沙夏

以為3箭好勁 睇下個後備 是但一個傷都唔知塞邊個落去會夠班頂

轉會窗幾點閂？

推邊撚個post呀屌

Saka有潛質過同齡時既2b

2b同齡既時候好瘦
推進好廢

Willock咪走呀 實有機會出因為阿狗d人一定傷

得Joe成材

已經閂左

佢twitter 講係fake news

2+b

我阿重光！！

Sorry Iwobi

轟zaha 無Pepe
永昌宮要fullpay

on9 係我地d 球員其中一個trait

8月努力賣人，儲錢1月買zaha 全力爭標

禾比你估好掂咩
上季都笑緊後備冇個夠班啦
二揀一比機會禾比或者Nelson嘅話，我揀Nelson

Icon

2b走
Nelson可以係左翼出下
正

佢係賀芬咸就係踢
佔中走位射波型左翼

On Luiz - A deal sheet was submitted to the Premier League before 5pm, so Arsenal have until 7pm to get everything across.

同當年冇防中都賣99LIN 一樣

On9 2nb 咁撚廢有咩可惜 係勁嘅大把人買啦 有40m真係偷笑

禾b

屌熱狗條中場屌打
買兩個當打一線中場

Iwobi not the end of Arsenal's transfer business - at least that's what the club hope. Mustafi and Elneny available to buy, Smith Rowe could go out on loan but club want him to complete injury rehab at Colney.

Tierney: “I got to the airport & the flight was delayed two-and-a-half hours, with another hour’s drive for a hotel & I probably got zero sleep, so I was back up at half-five today!” #afc

沒有2&B 的第一天 陰

如果單線發展，應該夠人用

有40m沒得用 把撚咩 還我2&b

藍斯+2&b 走
呢隊已經唔係熟識嘅阿

成班有on9仔情意結⋯

Fashion King Bellerin仲有乜同期青訓
是咪走撚晒？仲有馬天尼斯

愛記唔接手埋細梅屌

最後果張

Ramsey 明明係下任隊長

屌直情推肥高上去打翼都仲得啦⋯⋯

禾比根本係廢左成條左路

地雷斯呢

都係怕Nelson saka 連禾b都不如

比比鳥不是青訓 佢係疤青訓

Sane 傷ACL

隊長走
藍斯走
2&b走
成隊波都呢2、3年加入
好陌生

之前中過伏

愛記心諗之前咁難甩身 做乜要返黎

Our last four European final goalscorers have left the club within 12 months of scoring in the final!

Smith - Retired May 1995
Hartson - sold January 1997
Campbell - released June 2006
Iwobi - sold August 2019

Ramsey

肥高 識閪扭波咩

熱簽唔簽到celso

細梅本身踢過愛記
知道伏

Ship of Theseus

簽左

skysports話借到

Amn 左翼都算
大隻K左翼 係咪想向老野4閘陣致敬

其實真 坦克

好似係借

雷斯係咪黎唔到

簽埋 ryan sessegnon

坦克直衝落底使乜扭波

係咪姐係賣唔走

官宣左了
先借後買

又官埋

熱狗個陣都好屈下

等官宣姐

iwobi依家咩心情

青訓 知道舉手帝

理性嚟講
40m 真係good deal嘅
諗下Malcom 35m
Sarr 都係30m咋

仲有幾多單deal未宣

cc龍其實麻麻

未訓醒

突發

The Iwobi money will be used to sign Upamecano in January.

英籍+20m

英人喎

Ok wor 好高潛力 19碎仔

和B賣到40m 真係笑出聲

I've got a beachside property on Iwobi Island, Everton are getting a fantastic player. But this is a very decent financial deal that frees up minutes for Saka, Nelson and maybe even Willock as a reserve No.10.

There's players you'd rather lose but this is a good deal.

財技 先借後買

泰仔3號

我要同pepe差唔多lv既左翼

Zaha

古仔又唔黎

簽咗個Tierney翻嚟balance返 算唔算

熱簽左cc龍

咸到收唔到聲

英撚呀 唔係點解可惜

Tierney on his injury: “I had a double hernia operation in the summer. I’m just getting back fit now, I’m just getting back involved with a ball & back running. So hopefully, it’s not going to be too long [before I’m fully fit].” #afc

有d潛質

熱狗好醒
30歲前高價放晒rose tripper

換後生潛力股

禾比真阿

其實最可惜唔係iwobi走
而係阿狗走撚晒堆青訓
ox 留唔住
當初似ramsey wilshere 2 揀1 結果送太子free走
最後ramsey free 走埋

saka nelson rowe willock成堆夠唔夠料做後備都未知
阿叔暫時打右後真係唔店...
希望愛sir 真係比下機會自己D青訓

愛華頓買唔到沙夏
轉左邊伊禾比 右邊禾仔

呢個

This

當年賣禾仔, 牛奶都大把人唔捨得, 事實證明佢地真係見頂
2&b射波同決定真係好差, 真係進步有限
依家有nelson, saka, 巴丁, 俾機會佢地仲好, 有40m真係放得過, 大不了一月40m買everton

換晒後生潛力股唔係冇風險架

大家去mon下其他狗竇反應就知伊禾比係gd deal啦

邊會可惜

真

阿叔正職CM...

古仔呢
雷斯呢

Wfc wilshere

D rose走唔撚到

筆錢比老細食左啦

其實禾b登鵰未 同埋真40m咩

但無簽多個人ar

拖肥po暴動咁濟

我覺得iwboi 可能留，但又幾期待nelson

有睇波就知義和b 好廢
40m 即賣啦

40m買起成間球會

佢哋反禾b多?

第二張

垃圾比

屌奶星 點解唔同熱狗爭下色色龍 推佢踢翼
宜家左翼又要等一月再玩過
Zaha Everton 同 Fraser

前6有邊隊多青訓呀!

禾比歐霸決賽入靚波都賣

簽到咁勁嘅人
=我地簽到pepe咁轟動

愛華頓過多幾年
搞到以前獌二隊 新特蘭咁

變阿仙奴二隊

佢地有PO?
點解我見唔到 邊個開

靈氣型球員
隔半季先有一場好波

屌哂鬼
友好球會 高價回收阿仙奴垃圾

2&b被人賣豬仔

一哥咁有野心
賣2b搶佢成38m
另外等佢買唔到zaha
絕對good deal

如果我地一個鐘前reject賣2b
一哥70m買到zaha
我地英超前四會玩撚完

我地既二隊有錢過我地

係 打機都未必賣到40 啦依啲垃圾 何況真人 翼黎講佢射波都幾廢下

愛華頓就好啦 簽到個咁犀利嘅人

Can confirm deal sheets have been submitted for David Luiz to join Arsenal from Chelsea and for Alex Iwobi to join Everton from the Gunners. #AFC #CFC #EFC

cc龍 打左翼多

細梅Gogogo

為咗買你

驚天動地 只可惜天地亦無情
Iwobi走 不眨眼睛 這阿記無人性

Alex Iwobi is undergoing a medical in London and will sign a five-year contract to join Everton from Arsenal. All should be completed without a problem by 7pm deadline #EFC #AFC

Alex Iwobi is undergoing a medical in London and will sign a five-year contract to join Everton from Arsenal. All should be completed without a problem by 7pm deadline #EFC #AFC

David

呢個真
到搏中Nelson成才時大家又會話放得好
如果唔放Iwobi搞到Nelson冇得出到時大家又鬧愛狗唔用Nelson，根本點做都唔會please晒所有球迷

比啲信心Raul啦，大家一開始都係屌佢，但其實到最後都做得唔錯

40m買到Everton買唔買到Crystal palace

你快過我今次屌

2和b fail medical

講真呢十幾年咁既成績
d青訓咪一樣係唔得
雲式青訓就係培育d四不像出黎
技術型防中
冇速度冇射波既翼
冇斬波冇身位既後衛

根本個青訓係錯撚晒
斬掉重煉吧⋯⋯

呢個離哂譜 真係幾撚水魚都唔會要

希望一月愛狗買埋走場狗 最多打個8折打個和

買埋liverpool

體測發現佢智商得12歲
點算

勁撚到打機咁

嗱唔計禾b走 仲有兩個non home grown quota
Tierney 蘇格蘭唔計
雷膠 唔計
一月要買人就要放人走

只求Nelson EMR saka有一個做到合格翼

義和b 單野最爆 臨尾兩分鐘先爆出黎
好多手足應該冇心理準備佢會走

細梅一月先回歸到愛記

咁後生都放真係睇死Iwobi唔得

放硬E4 M20

拖肥有錢到
40m一野轟落去隻禾比
我地買人又分期又剩7到

Fraser等免簽

細梅 mk 臭燒

係唔捨得架la 但根本佢地走左都完全冇料 奶一直傷 禾仲係咁大曬 gibbs果d仲慘阿狗d球員個人能力好一般

我阿金主黎

師兄都幾僧2和b

都係輸

當年巴神都轉到會，無問題

佢都應該無諗過
一般都認為大名單一定有份

Iwobi 是我最想留住的幸運

就咁睇愛狗清垃圾有一手

739
Sigurdsson
• 32m
買唔到zaha都唔駛買2&b呀屌你老母

愛禾頓

愛記先係阿仙奴一隊
聯署要求雲加入主愛華頓

三年前準備好了

仲要賣到成40M

埃及

左禾b 右禾確
真係多謝你呀

索得大麻多

屋都未搬得切就要開波

埃及1月實走

愛記本身左翼位係用緊咩人 點解會要個成個英超都無人想要
得我廠岩用既做波型左翼

咪撚再比佢打cm 十個波都唔夠比佢失
再係咁漫不經心遲早冇得踢

無左翼

懷疑果啲可惜撚平時都無乜點睇阿狗波
有大戰咪睇下囉
睇歐霸決賽見佢入波就話有進步
3年啦屌你老母係覺醒就晨早覺醒左啦

係估唔到真係唔搵替身就放

先23歲
又少傷

4年 11球

呢40m
係爺爺幫大家賺返黎
唔係雲加升wob上一隊
邊有40m

禾仔唔要我地收返

如果2和b fail medical 會點

仲要係英人

40M
Ziyech , Lozano 都買到啦

俄佬siu4

雲加 細梅 埃及仔 過去啦

借個古仔黎啦

nelson

呢個真
利申：上季睇足晒

全部有價無市

三年前係佢人生高峯

禾B

Ziyech比鏟蛇批中咗
真係冇人要

埃及好快清

40m好小

根本呢幾個放得遲添啦

拜

啲燙射傳哂比龍

Which 2幾錢牙 得中場得天下

我地個青訓

普遍練左一班傳波比較好既瘦弱黑鬼
其他個人特色好廢

(例如saka硬爆同odoi比仲差好遠,
nketiah技術比起rashford又係差)

The Iwobi money will be used to sign Upamecano in January.

Gibbs落英冠攞返自信心幾好

如果有add on clause 就好

正如車都唔會無替身放雷斯啦

個人好私心Ziyech⋯⋯27歲又係射波勁
36m euro就買到⋯⋯打邊打中間都得

禾仔廿三歲一季都入14球

Source?

有米俄仔去左拖

呢個似最快清到

2＆b係青訓情感上唔想佢走
但40m就一定要賣

Ziyech似穩定版mk

odoi係幾勁
Rashford就越黎越迷失咁

Latest on Iwobi/Luiz - Deal sheets submitted to the Premier League for both transfers. Clubs have until 7pm to complete.

雙禾拍門

其實禾b未登鵰....

唔係very reliable source 但多人睇既

你攞呢兩個比梗係差得遠啦

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

所以根本勁撚抵 依條死廢物都有40m次次見佢正選勁撚炆 完全0 功用

都90% ga la

ok信得過既itk

David Luiz set to earn €9m per season at #AFC should all clauses are met [ESPN Brasil]

根本係失敗
好多人都未敢承認
咁多年缺後衛但都唔針住黎培養
已經係死罪

結果又係冇乜點強化後防，K6走，雷欺入，細梅又甩唔到

成班去愛記post搞事

唔通會迷失體檢室咩

愛記極度需要中堅，俾 Mustafi佢地有冇得諗

我地d青訓唔知點解好瘦弱咁
去leeds個件nxxxxx 真係睇見個身形都唔開胃

琴晚david有講過

Ziyech - 25M
Lozano - 30-40M
Partey - 43.5m
Leon Bailey - 35M
Bergwijn - 30M

係咪雲加即將加盟愛記
叫晒舊部報到

希望冇機會見到同場三個爆炸頭

Rashford冇晒靈氣
曼po好多人屌緊靠佢食糊死得

key定已經真係笠左波衫？學下人地啦 派下定心丸

交換Michael keane

乜撚白韋拉⋯⋯

係可惜未買返個英撚就放姐

利申: 10鳩幾年阿撚 上季除左3點波 睇晒

想問下依家條防線如何？

我廠冇冠軍，但有未來

trade out 未deadline架

換個列查利臣ok?

因乜事無人買

雷欺仲未到？

David Luiz’ basic salary at #AFC will be the same he earned at #CFC: €7m [ESPN Brasil]

係咪已經冇人記得巴西仔Everton 之前吹到done deal咁

都話賣人仲有兩個禮拜⋯⋯法甲有人針緊⋯⋯

一早要推銷下，佢地都要Elneny頂Gueye

Cls Lukaku 77m + add on 國米癲咗

David luiz 係咪唔識路啊

Check到有大麻

爺爺後違症

2b係上左一隊自己練大隻

佢一早留藍放2&B 咪由佢

點認

得巴媒吹得多
後尾已經話冇bid過

真係英冠料 見佢踢得幾開心 仲入到波
幫我廠護過空門都係奪冠功臣 又無反爺爺同愛蛇 算係咁

yes 不嬲有留意開 first bid rejected
都有人講會second bid玩last minute

講真,應該要佢降薪加盟啦

唉 2＆b fan 仲諗住今年印佢....

中堅medley

俾阿布買起咗

笑得幾真誠

Leon Bailey呢件吹到勁撚行 但又冇人要
仲有件sms

埃及賣去加拉塔沙雷
走場去摩納哥

仲有時間

agent已經分左幾個parties
要時間搞

想要partey

佢+拖+何妖踢中場

熱今年轉會其實幾勁
今年係得北倫敦雙柒做得比較好啲

即係120k

好性感 中堅冇一個可以少牌少犯錯 右閘就比比鳥啱啱好翻 睇黎都要睇阿叔派下膠先 左邊就得夢/坦克 冇一個真係守得好 因為兩個都跑得唔夠快

Arsenal midfielder Alex Iwobi: Unai Emery has shown a lot of faith in me

收到風
愛記俾錢前猶豫
而家拎左信用卡出黎
出咗單但唔肯簽名

期待

估唔到今年英超大執果隊係阿仙奴

雲加 於世上有幾個自己

第二季變哂皮啦 轟果季冇買佢
利華宜家係呢個神鋒上位

愛: 你條仆街教極都係咁撚柒樣 點比正選你

如果我變成回憶

過左時間仲有無得借人???

話伊禾比ok個班不如留意多d中下遊既波
求其一隊都有d正宗翼
又快又扭得，比較下都明啦⋯⋯

反雲狗抵撚死

上季差一分歐連，今年矛藉口

愛狗真係賤種黎

但係後防依然性感

嫌隊長人工高撚走佢 簽翻個120k翻黎

呢個轉會窗真係冇90都有80分
要清嘅清 要買嘅買

幾年前阿狗條中場撚到熱狗一棟都無
今年要調返轉了

Nope

得我地同最聯最需要大執

。。。 唔好笑

k6係自己叫走 愛狗想留

阿狗左翼位仲有咩人可以用

Saka出波翼

細梅
埃及
Mk都未清

雲式青訓其實好失敗，d人完全係唔用得

160k pounds per week

2b愛狗都信

自己落力d快d進步咪唔駛咁

冇人頂得贏⋯

好撚勁條中場 齊哂料 又有翼

得細梅係真係要賣姐
Mk 埃 價啱先算啦 可以留

青訓知佢乜料啦

勁鍾意佢

三叉戟唔使翼

Luiz係咪冇啦

有人買未
好似包皮

Welcome to Arsenal

老野到後期都冇點石成金能力啦

牙賓我迷叔now 未來隊長

仲要傾完全可以自己黎 中場個個都有入球能力
阿狗

巴丁仔新尼馬

想講唔知佢地係咪場場睇阿記 如果係點會可惜 條友真係勁廢 每次射波都傳比龍 大部人都場場屌佢 都唔知有咩可惜 佢做到嘅嘢 唔信nelson做唔到
Iwobi 都係謝雲奴之流

禾比下年快d 射爆我廠

呢度D人應該無咩點睇車仔波
平時個個屌細梅亂咁斬
雷欺仲鍾意斬波
不足半年 呢度肯定個個屌到雷欺上天花
根本呀記都唔係差呢類型既CB

佢後期都唔知仲有冇教波

係人地拖肥青訓

貴撚到癲 下個過億就係佢

後防冇解決到，防中如果t11傷左，又再性感啲

John Cross: Unai Emery has made it clear that Alex Iwobi is not for sale and is a big part of his plans.

He's done it again.......

仲創造英超歷是史 100分 兩兄弟 搞亂球證

唉 今年真係無乜人想印 除左比比鳥之外 其他人都無個種one of us 既感覺

愛狗

你俾120K K6
你睇下佢走唔走

屌你老味.

佢地肥普教之後已經吊打我地
Eriksen Dembele 呢兩個勁到
幾年前仲嘈 Silva Ozil Coutinho Eriksen 點排

兒子勁到top class
Lucas Moura一人假波逆轉

2b果40m買施耶治

過份迷戀太子
成日想練多次太子出黎

講真而家mk唔清住啦
真係冇人用
後備又要睇成堆幼幼

有腳法有身高

你4咪仲可以簽free agent人？唔通波圖果個？

等睇走場+電欺

想問下sane係點
德甲未完？

愛狗
下個到沙卡

似轉埃及打中堅

明明就係佢自己用殘太子

愛狗死全家

諗下阿叔

中下遊d翼都閒閒地識爆你一兩個落底

Jovic都唔洗過億

BREAKING NEWS

IWOBI IS STAYING IN ARSENAL BECAUSE OF FINDING OUT BIG MA IN HIS BRAIN, WHICH CAUSED HIM TO HAVE 10 YEARS OLD IQ

mk態好時有勁射

傷左走唔到

下年用力搶ryan fraser

SMS係stable 版普巴
但 點解又無人買

想印Tierney, 好白滑好靚仔

得英超轉入完左

中場都垃圾隊隊都可以屌打我地 睇下新仔有冇料

叔心理質素世界最強

40m唔放個輪換球員又好似講唔過去咁

唔係講笑 熱下年真係好撚勁
一個黑肉腸 一個派牌 點夠玩

場場睇就唔可以覺得可惜?
青訓 23YO 進步緊 真阿 有感情覺得賣左有D可惜都唔撚準?

真 太早擔大旗

當初都話Ramsey係核心

咁佢真係唔值過億

身價 90m
得幾隊買得起

但養和b完全做唔到

都係關big data同資訊科技發達事，以前一個好d既scouting network的確可以獨家搵到d有潛力後生仔返黎，雲加再比佢係高水平比賽吸下經成長下

依家一個勁少少既o靚仔，分分鐘14, 15歲已經比豪門猴住

熱迷po

紅色衫印LENO

咪喇掛
爺爺試過，垃圾到不得了

係維拉

係deal close左
定係點

肥普同哥狗高賊一樣識提升人
哥狗：中場能力MAX
高賊：翼/前鋒能力MAX
肥普：兩閘能力MAX

下 雷斯斬波勁撚過細梅好撚多啦中堅佢斬波/傳波應該top
你話佢鳩標都話

轉會唔關愛狗事。。。應該

算啦 佢踢咩位都垃圾

反而牛奶仔就真係可惜 明明可以好勁

愛狗: 感覺能力MAX

篤定去拜仁咁滯啦

斷左ACL

賣啦
除非細梅賣得走

細梅唔走就放埃啦

講真 依件野打咩位都係垃圾
執波都唔撚掂

電叻可以玩埋自由球

鳩標代表作：7:1

其實 Luiz 仲未搞掂
得返9個字

雲加：球員人工MAX

無得入，有出
好似係

傷ACL，有排唞
拜點會咁傻仔買返去擺

阿狗表示要個高大頂波

法比呢d10年一遇，仲要有成班老大哥陪住佢踢

太子側邊係狂歡三寶

完左啦

前3預定鏝痢熱
我地同獌軌爭前4

最多新聞就係sms但永遠冇人買

之前話odoi 傷acl 都想買返去擺

可能純粹marketing未剪好片

愛狗:運氣MAX

德甲料唔會過億啦
除非好似麥包皮咁歐聯屈機

又入爺爺數爺爺叫過佢唔好同時踢u21同大國腳 佢唔聽先整殘左自己

舊人啲number係咪唔會再轉架啦

加時嗰6單宣布晒未

一次
但人地個幾次棒盃聯賽經驗係實在既

2hours extra time ar

細梅有咩進展 肯走未

吹水姐

好想知有冇得地份 仲有幾耐

1億買佢 癲咗啦
仲有個Belotti 又係吹咗兩三年

細梅可以玩到月尾

Player wants to stay + prove himself

而家好似仲簽到自由身？

有

但雲加就係信奉data宜家開埋football stat公司
但可能好流於表面 中後期既佢太慈父

Who

雲爺有認過對太子唔夠保護
仲有一半原因係私生活啦

話說鏝簽左個後備龍冇人理

係，列叔準備好

對巴個場, proved

I know ar
但完左啦

明年請早

都唔會有得出架啦

好似燒
都係高得黎一撞就散

講即戰力宜家其實 Nelson 仲不如 Iwobi
不過搏潛力

傷追人 佢證明左佢走得岩

放題

列貝利

咩完咗 你意思係搞掂咗定點

球會上陣時間都唔少架
再者國際賽點都唔會密過球會賽事啦

Ribery

有雷斯希望細梅知衰走

一日未開季 一日都未firm

燒得米8

Unai Emery has admitted that he didn't want the club to sell David Luiz to Chelsea on transfer deadline day

信data但全場0射淨係信控球率

屌禾比都放係咪on9

但係身價真係接近1億

唔黎啦

Luiz仲係唔係架

AFCAMDEN @AFCAMDEN
David Luiz also done. #afc

送去搵你reu

冬天希望可以Upamecano + Coutinho
爭入歐聯

fuck u la
give me back iwobi

希望買到雷欺

藍斯走我就真係覺得可惜
和B我未有呢個感覺

可能電欺炸得仲勁
細梅上神枱

未剪好片姐

ffffffffffffffffffffffffff

車獌呢季真心弱
咁都無四去含撚

ok 回購2&b

係但40m真係抵賣

Sky Sports News 直播

借番黎用一季先

愛狗唔係喺p$g同球員炒哂大穫咩 雷斯又肯跟佢

走場

真係。無樣掂
去土耳其啱架喇

突發！巴塞出古天奴離隊去阿仙奴聲明！

禾脾過唔到體測 confirmed

雖然唔想2＆b走 但拖肥是咪on9 40m都制

source

雷斯唔係為錢為獎為出場機會
純粹唔想under撚8

走左先嘈

希望普巴走到

AFCAMDEN @AFCAMDEN
The Iwobi money will be used to sign Upamecano in January.

人哋有Kante

好想睇走場比雷斯屌

咪fake la

係，神經力呃得下人

Dllm

係同賓硬化姐 尼馬同包皮都讚佢

鬥甩波

雷斯派膠屌返細梅

fact check左 雲加會返黎教

今日之後就firm晒啦

雲加話退休 佢inbox講

包皮係咪度 @Arsene_Wenger
做咩唔貼Tierney 訪問

£45million budget.
Saliba £3mill
Martinelli £6mill
Cellabos £3mill
Pepe £20mill (year 1)
Tierney £25mill
Luiz £8mill

OUT:
Koscielny
Jenko
Thompson
Bieleik
£21million
65 million - 21 million = £44million

高狗又袋禾B 40M FATFAT

Zaha 又係on9, 最後一日先黎transfer request

Carson幾個鐘前講左

熱入左咩入去睇下咩料

雷欺應該好有魚樂性

40m+有個機會搏Nelson成材，我接受到
唔明點解大家覺得咁可惜，明明Iwobi成日都做即討戰犯，後期大家都當笑話睇，入到波反而覺得稀奇
你話有感情唔捨得就點都有啲，不過舊嘅唔去新嘅點嚟

等睇hea 踢

Drinkwater 借左去般尼
計唔計

賣2&B 即係打算用Nelson 啦，有無巴打知道Nelson 上季係德甲踢成點

There are four Premier League deals still to be done:
David Luiz to Arsenal
Alex Iwobi to Everton
Mo Besic to Sheffield United
Kevin Danso to Southampton

3m saliba?!

2B除左搞笑都冇咩代表作

今季賣到6x mil都幾勁

佢自己on9 明明年年都話走 上年on99無啦啦續長約

洛賓復出半季ok

走左唔止咁少
Amaechi 2m
ooo 3.5m

我轟真係用青年軍踢英超

上半季正選，下半季齋坐

MUSTAFI KNOWS

計埋禾b40m 即係今季4m支出？

Many are saying why not Mkhi instead of Iwobi. That's a fair point. But Ornstein confirmed yesterday there's not much interest for Mkhitaryan around the globe. I feel that massive £200k a week wage of his is a deterrent to any potential move. #afc

無野講，咁賣自家青訓homegrown
其他big six 就算賣人都係冗員/有問題
為40m 放棄一個進攻手段，唉
又唔係多後備，Nelson Saka good luck

下年先俾

寸半季衰咩

Icic

我 UT 必用d爆炸狗

吊奶星

其實上年佢都交左幾球靚助攻 有排佢同kola 好撚夾

首期3m

夠啦捱到半季，真係實力見底就1月買人

咪玩啦⋯⋯
mk點沉都好波過伊禾比

永遠懷念禾B

明明Nelson同佢老死Sancho兩年前齊名 宜家

無新意 容乜易剪

得個一兩次

上季學識通人渠

唔明點解有啲人神化伊禾比

唔係wo
MK廢起上黎真係廢過iwobi
控腳波都唔掂

其實上年好小睇
都好耐冇入黎
今年有返d驚喜

可能球會應承簽完張約比佢走，等球會可以賣貴啲

未黎英超證明自己

mk pre season 踢到屎一般

上季爆得幾場
之後都淪為後備鄧腳啦⋯⋯

體育運動呢家野好講運氣既 NELSON依家都係翼位第1後備啦 算係咁

練緊小提琴

季中傷左 之後就齋坐

mk 都過唔到人，十場先爆一兩場

比機會saka 好過

等睇free 走

咪玩
Mk回晒塘
禾比升緊

係2wob 至小可以用身位拎波

仲有幾多個鐘？？？

Iwobi 60分鐘換入黎係有少少威脅既講真

34分鐘

上季德甲季初仲拍得住sancho
後尾紀律問題

叫得唔夠大聲
拳頭渣得唔夠實
要重錄

對Nelson 抱有希望
睇佢係賀芬咸踢得唔錯喎

都叫入到7球波既

MK 份人工太高，無人有興趣接貨

走啦屌你老母

引對手笑到腳軟

50m應該有人buy

運到球上前場跟本上得佢
40m現今球壇好少姐
又唔係唔知呀記玻璃
又要多線作賽
賣乜撚

同kola夾同有時一d唔錯嘅突破
但老實講真係擔唔到大旗

執返40m換過件係好事黎

12歐聯13,19歐霸 都係冠軍主力

藍斯 牛奶 托柒 禾比 急屎呢班都走曬了

剪緊

頭髮咋掛

睇friendly, 完全唔覺Nelson 可以做到2&b level
至少呢半季內

阿記賣得出40m以上都冇幾多個

又話返嚟睇波，呃人

省左auba一下 入波 計助攻

反而巴丁仔打翼都幾好⋯

威脅我性命

破咗記錄啦

踢352 用唔著2wob

倒返轉球員唔願走得唔得?係水晶宮玩到完約 free go 報復水晶宮

唔比壓力大家牙

🔙🔛🔝

巴丁有啲期望，阿狗好少呢type

最勁果d反而平賣比人

其實伊禾比廢起上嚟同MK一樣廢，明明平時成村人屌伊禾比，今日突然冇晒
啲人攞伊禾比最勁嗰場同MK比咁實贏

推得好快

巴丁仔單薄得滯應該打唔到正前

mk起碼識向住人斬波
用波呢d經驗野都係冇得比

講真伊禾比後生咁多，應該要好搶韁
但事實係令人失望

可能係以前太溫室
好似老馮俾佢上咁
希望佢去到愛要積極d

好撚灰 禾b過人控球都幾好講真

其實應該買隻右閘就真，而家0 板凳

貴

巴丁入zip好撚準

chambers amn

chambers + mustafi + amn

屌

打翼啦

mk仲有幾多年約
以佢呢個人工同咁嘅表現真係毒瘤黎
冇人會想哽左佢 係等free走

我屌你老味搞鳩禾B

End product 唔掂呢

貼 Tierney 訪問 please

爺爺心諗我隊波d愛將都走哂翻黎睇乜9

amn

走場狗躝啦

梅屎仲躝唔躝架

The question is do you trust them

咁長無人會睇

伊禾比夠係十場先爆一兩場啦
踢咗4季英超先入得11球

仲有細梅，mk 埃及仔，馬天尼斯，leno

我搵返又唔係喎 佢只係遲到過一次所以冇入選大軍名單一次

唔守最後is ok

Holding Bolton 果陣踢右閘拎MVP

ozil

in amn we trust

我都奇怪 平時見你會貼
係Twitter 佢啲訪問真係睇極都有

Mk勁果陣時 直情係球皇啦

手足係咪都係迷叔

俾 2&b 搶風頭

雷斯搞掂左未

holding 踢中堅唔錯
其實good deal 黎，200萬咋

已經冇得點訓, 仲要問咁耐,,,

唔成氣候啦巴丁仔

季初都係後備多不過入球率高

係升緊，不過慢
比咗3季機會佢都上唔到正選，好老實同沙加個case一樣，機會 時間比足不過表現始終唔係正選料，沙加好運在兩個領隊都鍾意佢，又係隊長

話曬都德甲mvp 但呢兩季真係沉到on9

踢多毛毛果陣都係嘅

不嬲

其實好多時佢扭完波個攻勢都係冇左
大家似乎有唔少誤會

因為佢唔識傳波
又射唔到波

John Cross: Unai Emery has made it clear that Alex Iwobi is not for sale and is a big part of his plans.

記者狗又柒

今晚太多人
comment好快會洗走

兩閘推波上唔撚洗要翼

Sky sports New 直播

因為沙加可以萬能key

右閘又係難搞
比比鳥重傷後唔知踢得返幾成
amn攻守都冇料到
chambers 細梅中堅料就更加唔洗期望

Tier5

每場有 10 分鐘上電頂級攻中時間

沙加優缺點都好明顯 係意大利搵食一定更上一層樓

John Cross rubbish

夠令仔

啱撚晒踢 冬季好過AC

其實隊波場場都係得20分鐘上電

沙加推上一格勁

過意甲直情做到派路二世

迷叔黨 Assemble

睇完都覺得佢好攰 唔係班機delay左咁耐一早搞掂

老實講,其實阿狗管理層都未必知d錢最後會點用
相信無人會預計到除左埃及同梅屎之外仲會賣埋2&B

認同
個10分鐘係迪布尼級數

即係10分鐘世1攻中

tienery模版係咪羅伯臣?

3中堅

Leno
Chambers Papa Holding
AMN Torreira Ceballos Tierney
Pepe Auba Laca

人地派路歐戰打英超隊都唔會爆炸啦

以後75分鐘先換佢出去

快啲官宣埋電欺等我有覺好訓😴
追左阿狗轉會幾個月高低起跌
真係身心疲累😪

40m應該係伊禾比人生最高價
唔賣就冇

OUT: IN:
£40m Iwobi Pepe £72m
£10m Bielik Saliba £27m
£5m Ospina Tierney £25m
£5m Koscielny Martinelli £6m
£3m Thompson Luiz £8m
£2.5m Amaechi Ceballos £4m
£2m Jenkinson
£1m Asano

宜家mk得返一兩腳上電

細梅賣唔賣到20M

Potential 超越 Robertson

Transfer window 幾時完

中堅傷一件又玩完

今年咁多條片都無Auba 個條咁型

成半年，過左海都神仙啦
電欺都5月續約話自己true blue la
到時用唔用根本 吹佢唔脹

呢幾日好辛苦日日去到四點😂
終於可以抖抖

轉番442/433

Alex Iwobi fee around £35million.
Everton only made one bid for Wilfried Zaha of £52m which was rejected on July 28. Would have only gone to £60m anyway and Palace wanted more. Refused to do Marcos Rojo on a permanent.

有咩網睇哂所有聯賽transfer

你這剎那在何方

完了

有善長人翁愛記幫手

巴丁仔夠做有突啦新尼馬

yo pierre you wanna come out here？

水昌官
抵撚死

係用既就而家傾好 到時先轉會 好似saliba咁

愛字頭

17 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Saka
18 🇫🇷 Saliba
18 🇧🇷 Martinelli
19 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Reiss Nelson
19 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Smith-Rowe
19 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Willock
20 🇫🇷 Guendouzi
21 🇬🇷 Mavropanos
22 🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿 Tierney
23 🇺🇾 Torreira
23 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Holding
24 🇪🇸 Bellerin
24 🇨🇮 Pépé

The Arsenal Future 🔴⚪️

transfermarkt

講型torreira個條先係最型。。。

覺得佢幾有潛力
同埋其實巴丁係阿狗睇左好耐先買

Luiz Dllm fast la on9

想睇除衫

今日只係英超deadline

Out:
Bennacer: £4m

Auba 本身星味夠 有加持

咁樣打唔會買電欺啦 好明顯係應承有正選打先過黎
電欺打中間 攻戈時推上去做防中 前面都唔會擺哂3個啦 3個打到正前都出哂 後備變陣無咩效果 OZIL/MK換PEPE/LACA

但係傷膝青年?

冇啦啦自己剷草再舉手 同佢補位俾佢玩死

又黎欣賞下佢舉手嘅英姿吧

#metoo

今個轉會窗

Yes

想冇命

#TimeForTierney
#TimeForTorreira
條media team炒左佢啦

真心講句，波底唔似巴丁呢d業餘league
去英超再望望

大傷來?

我地有未來

傷屎忽

要抖多兩星期

希望健康發展 成材真係10年LB定海神針

Shang chi

官宣了
講緊林鄭

Tierney既scottish english講得仲清楚過太子d英文

陣間有有手足會貼錯luiz官宣去轟post

zaha

最撚嬲都係上季zaha個球 錯唔緊要 仲要屌返leno 轉頭
真係屌你老母

原來時裝大師仲係24

Wfc

可能派緊間諜去買件轟狗波衫

佢打法係比比鳥果種鳩衝，
定短隊果種

好似係小腸氣

廢到冇得再廢

wfc

疝氣

U

Saka17童工

頭先有手足爆熱狗閘

舉手夠快

nketiah 借左去Leeds

邊個想無命

愛蛇幫手做功課

血精佬做開呢啲嘢

愛蛇都係戀童

熱po都connect 左
去轟po connect埋

寫錯good ebening, 扣哂分

拿卡變左迎新大使

未來阿

肉醬式斷腳

Tie仔個樣好善良

Blacked?

唔撚想再見到沙隊長，攻不銳守不隱，分波又柒下柒下，無一樣精，打防中又係眼神防守，個個屌我時不如屌下防中既佢先。

得返佢同羊做on9野了

Bristol City FC @BristolCity

Benik Afobe is a Robin! 🙌

Afobe去左Bristol City

無古無ZAHA 早D訓啦
雷欺官宣洗撚J 咩

有熱血

想當年吹到新沙比

落場好兇狠

Luiz

狠到自己都傷埋

Chris Willock去咗西布朗

Last15分鐘
禾比未宣
雷欺未宣

loan?

路爾斯餐廳因入「廠」傳聞遭惡搞

【Now Sports-體育】部分車路士球迷，不滿大衛路爾斯將於英超轉會窗死線日轉投阿仙奴，紛紛於網上對其所擁有的餐廳，作出惡意批評。

大衛路爾斯（David Luiz）除了身為一名車路士的球員外，亦是倫敦西部一所餐廳Babbo的東主，不過這間餐廳最近在網上就遭到不少網民給予劣評，原因是有傳聞指路爾斯將於轉會窗死線日改投車仔死敵阿仙奴。

網民robert Hall留言道：「絕對是垃圾，充滿了蛇」。Bijit Ghimire說：「我不知道餐廳食物如何，但你的東主肯定是個騙子」。另有其他網民惡意留言，指餐廳食物恐怖，服務緩慢，更有老鼠在餐廳出沒的情況，顯然這一切皆是衝著路爾斯而來的負面指控。

路爾斯今夏希望離開車路士，車仔對此亦持開放態度，英媒指出，車仔跟兵工廠已就路爾斯落「車」入「廠」一事達成協議，轉會費將會是800萬鎊，並會在轉會窗死線日落實。路爾斯周三缺席車仔的訓練，令其落「車」一事進一步升溫。

沙加分波都柒

呢個做陰濕野

敗走葡超

future captain

唔撚係掛，重諗住今季會係break through season

你係咪認錯人

班藍屍

拿卡隊長啦

係咪兩點前要宣？

又搞錯，我地果個係大佬Joe Wilock

有簽約相流出

唔知holding同chambers係咪仲一齊住 鼎而家有囡

又玩細爆d 相

細爆..

唔想變左電欺做Headline

細爆又renew?

Kante再食霸王餐報警拉佢等佢冇得踢

diu adidas 係關刀Luiz係nike

囡算得係d 咩，基情才是真愛

條女好似住美國

撚下班軌已經值回票價

雷斯係咪仲未announce

條女OT, 同仔Hehe

你都搞錯
Chris Willock係中佬，Joe Willock係細佬
大佬踢49000

雷欺最後走唔到會點

chambers同holding又係好gay

ok

等雷斯等到2047

原來一齊住

佢條女大學生嚟 都係足球員 仲幾撚正

官酸禾b味？

Deal don't

原來afobe 去左英冠

電欺肯酸未？

未來阿狗十年中堅組合 who needs luiz

As you know, I like Iwobi a lot. I think it’s a blow to lose another dribbler.

BUT I do think Nelson and Saka are prospects worth clearing the way for. And financially, this is a good deal. Shows the value of developing academy players, even if they don’t stay forever.

個樣有陣毒味

係咪2點done deal? 係我等埋

踢英超俾人一撞就散

你有無撚睇波架，唔係一腳半腳好就唔叫柒。奧燒hea唔回防就緊，愛sir都似由鳩佢咁，但你防中轉守為攻個下駁腳真係好撚緊要，今年好撚多失波比人反攻就係佢個下做得差。

望住Tierney覺得佢好悶

Breaking news
體測 failed, 報大年齡

終於有隻牙犬係人樣

David Luiz has had a medical & spent the afternoon at London Colney putting the finishing touches on his Arsenal move from Chelsea. [
@charles_watts
] #afc

話佢係16歲我都信

阿好耐都冇試過有呢類白英球員
對上一個已經係藍斯

前阿狗青訓

Jack?

本身英冠stoke city, 宜家去另一隊英冠bristol city

沙加用個波好慢
成日控離身要修正

幾靚仔,終於唔係樣衰nigger

有熱血仲衰過鳩hea臭燒，起碼佢真係放到波比前邊，串聯到。

仲有2個鐘定仲有7分鐘

failed

呢啲貨如輪轉 真係唔識佢

基佬配對
Auba laca
Ozil kola
Holding chambers
Luiz guendouzi
Papa mav

奇珍異獸

6分鐘

Holding

艾般姆 艾科比都唔識?

holding vs chambers

想知燒B同KOLA 個單野有冇後續

點會唔識

Papa Mav 應該唔係gay
只係同國籍所以同聲同氣

識，艾科比
但唔勁囉印象中

ceballos 30m?

就7點都未搞掂

梳講緊買入
雲加嫌英倫三島球員貴

market value

所以中後埸反擊唔到囉，長傳上去我地又無高大中鋒

燒B 25

啲相曬緊 聽講菲林曝咗光
利申識個人做黑房

kola can play LW ?

嗰排掛住睇香港新聞miss 咗
有冇人可以share番段片

LM

控甩波，護球差

後防繼續爆炸

try try LW la

#EFC will pay #AFC an initial fee of £28m for Iwobi that could rise to £40m with performance based bonuses @TheAthleticUK

7點係paper works姐，宣傳嗰d無deadline

442嘅LM

真
禾脾體測 failed

#EFC will pay #AFC an initial fee of £28m for Iwobi that could rise to £40m with performance based bonuses [@TheAthleticUK]

佢習慣攞波先望位
望完又要擺駄
所以慢

世界級球員未攞波就要預定傳邊度
諗定一兩個位置

唔deal
88

即係得28

咁就仆街了

要拍d on9 歡迎片

買入都係holding姐

28+12

無可能la

佢啲踢法好街場阿叔feel

no performance no bonus omg

On9 姐係收得28

英超:
auba laca pepe
xhaka ozil tor
Tierney holding papa bellerin
leno

霸氣(16強前):
nelson auba/laca mk
ceballos wilock guendouzi
Monreal/kola Luiz Chambers amn
Martinez

仲有martinelli saka 馬夫 rowe未計

希望賣:elneny, mustafi

你識果個是咪黑人黎

iq test首先fail左
決定加盟庇護工場

2&b performance bonus = 0

屌愛狗全家啦

今年簽左施巴 比比 , 希望呢d高質球員可以激活到臭燒 , 再頭dup dup就真係屌撚死你。

暴聯個陣仲垃圾過我地

28m 我屌唔撚抵wo

未必嘅，可能啲bonus好易就activiate到

我覺得放得應該有一大半bonus係出場 3-4m係入波啦 唔會太難fulfill

Goodbye luiz

山9

2&b入波

我地都噏得出既問題
教練團同佢本人冇理由唔知

夠鐘 電欺呢

巔峰已過 mentality差到不得了

起碼有35m啦講真

個中場同前線

電欺呢

電欺

所以唔撚明點解唔賣佢，佢應該好價啦

pre season 踢得幾好 好似幾積極

地雷斯個頭夾住咗啲體檢機度?
人呢？

留禾比ok?

Fake

電欺去撚咗邊？倫敦地鐵成日壞好心就行路啦

Goodbye and Thanks David Luiz!

Good bye and thank you Luiz

又有新版消失的體檢

Paperwork搞掂都可以唔announce住

唔會啦，轉會一完妹巴見呢個陣，
聽朝就反左枱啦

2和b:乜閪呀，串我呀

走埋

d 南美狗好麻煩

sleep no done deal

Out
Ramsey Free
Welbeck Free
Lichiseiner Free
Cech Free
Bramall Free
Thompson 3M (1M bonus+sell-on clause)
Jenkinson 2M(sell-on clause)
Bielik 10M(add-ons)
Amaechi 2.5M
Ooo 3.5M
Bennacer 4M (Earned from sell-on clause)
Koscielny 4.6M(3M bonus)
Saliba (Loan)
Nkeitah (Loan)
Asano 1M (Installments)

中場真係幾弱
普巴上季都證明左佢一個壓唔住場
中下遊都搶贏你

李城Praet

我估晏啲先官宣雷斯
主要係俾tierney單嘢攞下attention先

香港時間幾點dead?

Thanks for the memories but it’s time to go

Praet

Dead jor

搞成咁仲.番車 真係俾油王買起左？

蝗基本一定追佢，
但揾咩人換加cash就唔知，
如果真係買唔到應該都會買大力神

高層知佢咩料啦
點會比對家set啲太難fulfill嘅clause

好丁呀

啱啱過晒最後補交文件限期

MK?

Iwobi

前線D 後備真係
今年打一條定兩條線?

中堅慢⋯

你老味愛蛇 係咁迫害雲加啲子弟兵 比天收呀

Mkhi

我覺得隊友好大原因，你試下同d控傳都唔掂仲要手指指大大聲提埸既呀叔踢波丫，你都踢到灰 hea踢算啦。

細爆嚟

都唔係話好得去邊 望下前場個後備

比多年機會啦

中場俾人撞死未天光

咁耐都無官酸姐係一定無大野酸了，古仔無了唯一望電欺

一月都去美職

後防好勁
麥龜貴但係都有市面50m中堅實力

點解會覺得cba搶贏沙加

啱呀 屎波仲咁多爺

大力神去曼

早幾個鐘都知一定唔會有古啦

都話左唔覺今個轉會有咩咁好j

愛華頓同阿仙奴一樣無料到wo

john-jules 有無料做後備?

不嬲都冇古啦
最尾一日傳都無傳

Next Ronaldo

古同電呢

第一場對紐記個陣會點排

play 9 me

點解到依家仲信借到古
黎踢歐霸咩

add on 都衰能過人
估成30%

最好j係jenboy躝

是撚但啦⋯⋯
人地最勁個個都走左

Auba Laca Pepe
Xhaka Tor Ozil
Kola Papa Chambers AMN
Leno